[Idol School] Fromis_9 討論區(5) 偶校一週年粗卡

現在就約定，寶貴地珍藏！會以大家的偶像成長！大家好，我們是fromis_9！

《偶像學校》（韓語：아이돌 학교，英語：Idols School）為韓國Mnet 2017年製作的綜藝節目，節目以養成新女團成員為主軸，招收學生後，於節目中進行訓練，預計訓練11週，優秀學生將能以新女團成員的身份出道。 節目於2017年7月13日開播。

fromis_9（韓語：프로미스나인，英語：fromis_9）是於2017年由Mnet策劃的韓國綜藝選秀節目《偶像學校》選出的韓國女子音樂組合，由李賽倫、宋河英、張奎利、朴智媛、 盧知宣 、李瑞淵、李彩煐、李娜景、白知憲等9位組成，其中成員盧知宣 因以第一名優異成績畢業，故擔任出道曲中心位置（Center）與表演時將負責Killing Part，且出道專輯將會發售盧知宣的單獨照片之特別版本。

團名由來
「fromis」為「from idolschool」的縮寫，而數字「9」則代表9位成員。因為韓語沒有/f/ 音，因此fromis讀音像 promise (承諾、約定)，喻意著9位成員將遵守與觀眾們之間將成為最強女團的約定。

歌迷名稱
官方粉絲名為「育成會員」，沿用自先前《偶像學校》的名稱。

問候動作
Fromis_9的問候動作為全員伸出小指頭（即「打勾勾」的姿勢）

成員介紹

李賽倫
姓名：이새롬/Lee Sae Rom
生日：1997年1月7日（21歲）
座右銘：將幸福養成一種習慣
最終排名: 3
Instagram：

宋河英
姓名：송하영/Song Ha Young
生日：1997年9月29日（20歲）
座右銘：不要失去珍貴的東西，努力去做吧！
最終排名: 2
Instagram：

張圭悧
姓名：장규리/Jang Gyuri
生日：1997年12月27日（20歲）
座右銘：Just Do It!
最終排名: 9
Instagram：

朴智媛
姓名：박지원/Park Ji Won
生日：1998年3月20日（20歲）
座右銘：Have courage and be kind
最終排名: 6
Instagram(private)：
Instagram(private)：

盧知宣
姓名：노지선/Roh Ji sun
生日：1998年11月23日（19歲）
座右銘：度過你日後回顧時也無悔的日子
最終排名: 1
Instagram：

李瑞淵
姓名：이서연/Lee Seo Yeon
生日：2000年1月22日（18歲）
座右銘：如果做也後悔，不做也後悔的話，那就後悔吧！
最終排名: 7

李彩煐
姓名：이채영/Lee Chae Young
生日：2000年5月14日（18歲）
座右銘：成功的人終會成功
最終排名: 4
Instagram：

李娜炅
姓名：이나경/Lee Na Gyung
生日：2000年6月1日（18歲）
座右銘：不去做留下遺憾 倒不如做了再後悔
最終排名: 5
Instagram：

白知憲
姓名：백지헌/Baek Ji Heon
生日：2003年4月17日（15歲）
座右銘：My way
最終排名: 8
Instagram：
Instagram：

數位單曲
Glass Shoes (29/11/2017)

在2017年11月29日於偶像學校畢業後，Fromis_9於2017MAMA日本場，首度公開表演出道先行曲《Glass Shoes》（韓語：유리구두）

MV:

Dance Vers:

MAMA舞台:

Music Bank:
15/12/2017

22/12/2017

Mnet Mcountdown
21/12/2017

MBC Music Core
23/12/2017

迷你一輯
To. Heart (24/01/2018)

01. On The Road To Me (Intro)
02. To. Heart
03. Miracle
04. Pinocchio
05. Be With You
06. Glass Shoes （MAMA Vers.)

MV:

To. Heart Dance Vers:

Miracle Dance Vers:

Pinocchio Dance Vers:

To. Heart 應援教學:

Mnet mcountdown Debut Stage:
25/01/18

KCON JAPAN舞台:

迷你二輯
To. Day (05/06/2018)

01. Want to Get Close (Intro)
02. Follow You, To You
03. DKDK
04. 22nd Century Gir
05. Clover
06. First Love

MV:

DKDK Dance Vers:

DKDK Dance World Cup Vers:

DKDK Dingo Live版:

DKDK 應援教學:

Mnet mcountdown Comeback Stage:
05/06/18

KCON LA舞台:

專屬綜藝節目

《Fromis_的房間》
10月19日至11月16日期間播出五集的團綜節目，紀錄出道準備過程

《THE100_Fromis_9》
5月1日開始播出，紀錄少女們在濟洲島旅行的100小時

《Fromis_9 X <THE 100> mini CONCERT》

雜誌拍攝/廣告代言
Ivy Club:

GRN+:

Ceci 1月1號:

1st look Magazine:

官方頻道
官方網站:
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Vlive:
Youtube Channel:
Daum官咖:

開Post Template

留明

手機響鈴來留名

小白個look真係好正

LM

我都好掛住你呀河英

新飯留名

知宣呀

the 100 mini concert behind

去完LA之後有返英字

後面彩煐同小白兩個好好笑

小白真係越睇越正 仲智善西面都好正

地底泥飯留名

小白越大越靚 知宣西面都仲係咁qq

有無手足都好掛住G1 ？？

仲有賽綸

好近

G1好正

眨下眼就一年了

亦都係第一次同佢地正式相遇

留名

1 4好靚

李彩煐

忙內呢?

我都唔睇白知憲嘅

MB

最後入唔到頭12都唔緊要 因為我地等緊你翻黎架

好鬼正

仲有第17都唔差 加油呀狗竹

睇住佢個排名係咁跌 真係好難唔擔心

擔心都冇用 始終叫比較有名氣 mnet實會做佢黎增加收視

做佢做到公海既pd48 post都叫狗竹做fine fine fine
下次評價狗竹實做得好好睇睇之後一野爆上頭12

我都好想你呀知宣

希望佢玩完返黎就算 真係寧願入唔到好過入

做得好都要播出黎先得
應該要希望下次mnet手下留情啦

入到的話就要走2年半 只少3到4次CB都要8人

話咁快得返3集, 下集tyrone就著斗篷

回錯post sor 自膠

洗返d柒野走先

方巴下次小心啲啦

我智媛寶真係好靚

彩煐呀 大神啲圖真係尾機

你都係大神啦

知你係大神啦 我呢啲垃圾就咪串啦

痴線你咪串，我垃圾

好彩呢到無乜人姐

Ctrl+C Ctrl+V

琴晚娜景vlive直播

ho jeng

呢張好正

咪丁我智媛寶

傾過未

屌你呀

係愛呀

又屌我呀 其實我都未 sor囉

原諒你 我地和平做手足好唔好

唉 唔好

又做乜

不了

又嬲？

點敢嬲 我咁垃圾

我仲垃圾過你啦。。。

唔記得有冇手足po過
4隻喵都世界級

靚到

靚呀

綸長髮好正

喂

saerom

正呀

蝦翁個頭

我蝦翁

佢地依加係咪開始用依首繼續打歌 ？

好似淨係打一星期

蝦翁紮辮好清新

紥辮既女仔一定係好女仔

好正呀

今日彩綸mc cut

好靚

瑞淵：

係咪痴線嫁

長髮好高冷feel

成個月前係TW環球音樂FB LIVE既中字

一留長髮成個氣質唔同哂

想比娜景敲一次

新飯留名
想知會唔會TG 群 / Whatapp群 ?

@會員李娜炅

開gp既話呢到會一個人都無

有鳩不了

有我

香港點解會咁少飯咖 ...
好撚正喎

係到傾都得啦 要靠我地吹水推post

全部都好正痴線

我要知宣，賽倫

彩煐好靚

琴日音銀

娜景啊

今日音中

智媛寶好靚

今集pd48 yuri唱得幾好
不過詩安比人黑到仆街

唔覺魚餌同詩安有咩問題 兩個都表演得唔差 明明大家都係自己隊員投出黎 咁樣就做左替死鬼
再加上剪果到出曬事 始終真係親生女係容易比人黑

yuri都無乜野 詩安就真係比人鏟上天
覺得明明係成隊編舞問題, 做c位但跳既野無乜分別, 成個show又無乜深刻地方

今日人歌

岩岩vlive

今日d造型好正

仙女

嘩

嗚呀！
我蝦翁呀！
好正呀！

loop左好多次 好得意呀

睇返上面個負皮撚逐個reply比負皮

唔理啦 預左

有人搞事 ?

香港普遍飯邊個咖？
我就個個都OK既
但 知宣 , 賽綸 最鍾意

9隻都好中意

萬一狗竹48成功出道咁又點算？
要飯兩團？

唔諗到咁長遠住啦 睇到最尾果集先決定飯唔飯48啦 我自己就唔想狗竹入到出道組

限定圑不了 廢事到時解散個陣又sad

解散狗竹回歸Fromis99999 長長久久

專心睇fromis 9啦

老實講又唔想佢輸 但入到又要等2年半先返黎
真係好矛盾

而家寧願狗竹輸左翻黎好過, 個邊入到咪盞比班友黑到盡

呢個真 我真係唔想狗竹比人黑到變地底泥

個肚仔

唔知點解覺得好好笑

Swagggggggg

古裝swagger

瑞淵做咩都係swaggggggggggg

好靚啊

超高質

香港嘅育成會員係咪來來去去都係個幾個，大家都識咁咖？

上水先

好qq

感覺 Fromis9 呢邊既成員都你好天真純良既人
相反 48個邊 ... 好似好多"黑人份子"
我都擔心狗竹會喺個邊被黑
但太早被淘汰又怕狗竹傷心
太矛盾啦

係呢到講野黎黎去去得我地幾個

個post有幾多個就係呢幾個啦，有d係冇乜點出聲姐

唔洗擔心, 已經比人黑緊 成個stone music都比人黑緊

Oh ... 唔緊要嘅
起馬有我地識欣賞

人數不是重點

最緊要有愛

推post

格硬推都無意思
鐘意fromis 9既自然會入黎
就好似我咁
為左蝦翁

蝦翁紮辮好正

紥辮既女仔係好女仔

好清新好正

我寧願狗竹快啲返黎 依家成個stone music比人話實力不足又要爭 感覺連fromis_9都比人話埋

知宣啊

G1

我寶

頂唔順要入坑

佢個眼神好正啊 頂唔緊

過檔

唉
知宣呀 彩煐呀

呢個站好似係新站黎

勁啦 新站都追到咁貼

聽講有個彩煐知宣站好犀利

個個咁撚廢

仲有個娜炅站呢

有新娜炅站咩

好似叫Precious唔知咩

呢個站同個g1站係咪好多人搞架

唔知 不過應該都係一個人打理掛

岩岩睇一睇 法國有幾個角度嘅圖

可能係個星移動影到唔同角度咁姐

真係正到痴線

my waifu

嘩你咁講野陣間世界大戰

好耐之前話左係我waifu嫁啦

留名等睇聽朝大戰

我都想爭埋一份

紮辮蝦翁我ok呀

咁係快啲去啦 我會好好照顧娜景

見你地咁有興趣補多幾張先

當我無講過ok?

紮左辮嘅蝦翁真係好正

冇啦己經嬲左你了

我娜景真係好正

想要知宣 賽綸既圖啊。
你地淨係Po蝦翁 ...

好多夜鬼

平時唔理我蝦翁
而家發現高質先黎同我爭
蝦翁is my wife

gchi狗竹

我宣佈蝦翁爭霸戰正式開始

邊個同我爭蝦翁我將佢成個人反轉頭插地

狗竹 點解可以咁靚

下，蝦翁my waifu喎

你個個係apink
我個個係fromis_9

Why not both

所以fromis_9 個個係我waifu
你去搵apink啦

世界大戰抺黑宇宙了。。

打和super啦

我紮辮蝦翁

最尾好似想喊
D垃圾mon post負皮狗死出黎未

等48完左就唔會mon嫁啦

搞咩黎 做咩俾人mon

今日the show

Oh! 個舞台好正

超正 勁qq

show champion behind

小白

oh!隱隱約約聽到有人嗌少時應援

法國每場dkdk live我都要loop幾次小白既呢咦波渣

佢把聲係個個位好搞笑
仲要係首歌既停頓位

鍾意小白算唔算戀童？

FBI is watching you and me

又你呀

又唔比呀

我等小白大個D先 ...

爭完蝦翁到同小白

好快爭埋G1

小白不了
G1

咪呀你地。。。

即刻負皮我
G1都幾正呀
不過saerom長髮

綸長髮都幾正

又想爭呀

綸不了，只睇g1同紮辮蝦翁

紮左辮嘅蝦翁好正

我蝦翁本身已經正

紮辮更正

初初youtube睇呢條片
勁正

當初就係見佢咁童顏既樣話自己21歲，就入左坑
Btw G1都好正 小白都好正 彩煐都好正 瑞淵都好正

好彩無人睇我娜景

我爭呀

你地慢慢爭

this one real jeng

娜炅不了

蝦翁 saerom 娜景

紮辮蝦翁

我ok呀紮辮蝦翁 想同佢瘋狂紮辮

咁G1交比我
晚晚同佢

喂你咪呀仆街

小白示範左如何正確地呢咦波渣

封面右邊好正

你咪呀

突然覺得呢個po幾好玩

唔好咁啦
蝦翁我既
G1你既ok?

接受

你地慢慢爭
G1 , 蝦翁 , 小白 都可以比晒你地 ...
唔好搶我知宣BB

呢到好似有知宣飯

好，比一個鐘時間你 , 唔出聲當無
知宣係我既

好啦其實我都ok知宣嘅

你已經有G1 啦 , 一王兩后唔啱規矩喎 ...

唉

知宣飯出現了

忙內殺手出現了

邊個係忙內殺手

戀童

FBI IS WATCHING 你地呀

洗白白～我洗白白～

白知憲不到

第一張圖中間

第一張圖左邊

第一張圖左中右
第二張圖左右
第三張圖左中右
第四張圖全部

...

睇完依條片見到賽綸之後, 即刻睇晒the 100 追埋fromis room
遲啲睇埋idol school
나는! 로음으으음으rrrrrr새다

送張長髮rom比你

巴打識貨呀 可惜賽綸係我既

小綸是大家的

你咪呀 你幾號飛

點解咪 小綸正wo
你又去咩

咁super啦 個個都是大家的
冇啦 趕唔切呀

仲以為你去添
蝦翁是我的

我都想去 不過改唔到機票
蝦翁咁可愛 點會唔係大家的

點解改機票
就係因為可愛所以是我的

明明就係大家的

好耐之前買左6號過去
唉 不要再說了

蝦翁係所有人嘅

講左成日蝦翁 po下知善先

法國得我會po智媛嘅野

Queen G1

My queen g1

咁咪幾好
1人負責po1個
雖然呢度應該唔夠9個人

唔希望你地丁我智媛寶

追星從不丁偶像

不要再說了

點名
1.會員朴智媛

邊有人夜媽媽先黎點名

點名
1.會員朴智媛
2. 姜糖小熊

點名
1.會員朴智媛
2. 姜糖小熊
3. 方圓不一

點名
1.會員朴智媛
2. 姜糖小熊
3. 方圓不一
4. 斬碌鳩落黎

我地會唔會最少人嘅post

咪就係 訓左先黎點名
點名
1.會員朴智媛
2. 姜糖小熊
3. 方圓不一
4. 斬碌鳩落黎
5.國兒（蝦翁老公 ）

尋晚早訓 , 起身點名

1.會員朴智媛
2. 姜糖小熊
3. 方圓不一
4. 斬碌鳩落黎
5.國兒（蝦翁老公 ）
6. 小智曲奇餅

我最愛既組合

My waifus

真係9個都無

又想搞我賽綸

又你

話口未完

長髮賽綸真係好正

我左你右

join埋得唔得

你企係後面望著我地 啦

咁我去 蝦翁算

蝦翁係屋企乖乖地等緊我

已經訓左係我隔離啦

唔好學埋音也d衰野啦
成日FF

又爭

又開戰

短綸正D

已負皮

新飯LM
狗竹bb我會等你

派狗竹出去會唔會其實係吸新飯之用 ?

係公海黑到弱智 吸鬼到新飯咩 無人入黎圍插算偷笑

狗竹BB咁可愛 點解會被黑咖

我是咪例外
望到佢咁樣 好拿心痛

每次live一播到狗竹d位就唔撚敢mon post
就算柔理同詩安都比佢地黑到仆街
恩英無乜鏡頭無乜票所以無人講, 都唔知好事定壞事
btw歡迎加入九十線團既post

越mon越傷心
只希望佢平平安安渡過
然後快啲返屋企睇住班仔仔女女齊齊整整食飯

不過狗竹無做過練習生可以玩到咁，都算係好痴線既奇跡

不過我有個問題 ...
呢個po 個標題係 [ Idol School ]
我想知，除咗Fromis9 之外，其他 IdoI school 既人同事 討唔討論得 ..
弱弱一問

可以呀

我驚可能大家只係準講Fromis9 就唔準講 IdoI school ..
因為上面有講 詩安 yuli 個d ..

好隨便啦 呢到又無乜人
佢地pd48有份都gchi下

得個幾個人 講咩都得啦

唔洗咁見外啦各位

好有愛啊呢到
我同國兒都有喺第二個團Post 個到 ...
個邊氣氛 ... 好易講錯野比人狂追擊 ...
國兒自己都 ...

冇一個post係冇國兒存在喎。。

又燒我個疊
我咩都唔知架
我愛蝦翁

呢 3張 高汁

是咪冇人睇瑞淵

有

你？

我swagggggggger

我熊貓妹呀

黑眼圈好正

你睇返你個閃耀g1啦

做乜改名

因為瑞淵qq囉

瑞淵真係qq

咁你g1呢

我g1世界第一

땅꼬마들이 갑니다

韓文大神
咩係咩意思。。

求翻譯

又矮又細粒嘅豆丁
即係嗰啲黃色minions咁
2:26開始

vlive緊 知宣同瑞淵

有無手足同我一樣好中意聽娜景講普通話 ？？？？

simply kpop

小白好似肥左
btw我saerom拆左駁髮

我隻peach同ryan上鏡

On9原來得peach 睇錯

肥左幾好 之前太瘦了

我忙內line

大神

你大神啦。。。。

娜炅大神站又出圖

你點送架 你飛左去睇？

托朋友幫我送

圭俐 係48
睇到眼濕濕

唉。。。。。。

詩安 睇到嬲嬲豬
圭悧 睇到眼濕濕

佢地4個都勁少鏡頭
同埋影親都係仆街野
D投票又差 ... 圭悧輸咗都話可以返嚟
其他3個 唔知可以點 ... 我想睇詩安出道啊
DIA換走彩妍換詩安入去 混水摸魚

唔係少啦 人地就係佢地多鏡頭先黑佢地
話每次分完組都係佢地主角劇本
係得恩英平平實實先無乜人黑，咁當然票數都差其他三個一節
不過班on9已經係見公司就黑，坐撚住個腦
狗竹詩安柔理應該可以入到final 24個既，但出道組難d

小白 正

感覺好似愛豆學校多d 咁解
難到是我的錯覺得嗎 .. ?

小白塊面尖到 食多啲嘢啦pls

唔理咁多啦 總知就加油啦

最雖家陣唔係韓國 ... 我都想去影呢個

好似去到8月尾

唉，我9月頭先返韓國

唔好sad啦 俾幾張智善你

多謝你啊
連登有愛

有愛但冇人
今次空白期一定又好靜

等我影番黎啦

我會Keep住係到，你放心

影埋你個樣

大陸訪問

娜景啲中文

娜景呀

蝦翁呀

又搞我蝦翁

新飯留個靚名

你搞我娜景先

主席

又你
範圍咁闊

有咩問題

有
我蝦翁世界級得意

你地爭完我老婆未

你老婆又邊位

日常爭取 1/1

大家快D去睇啦 ~

放幾張靚圖喺到先
私心知宣BB
娜京 個張好有男友幫手影相feel
仲有狗竹BB

我BB 太正

想念狗竹

已經....被人圍插

無懼世事變改還是越難越愛
狗竹bb
keep住每天投票

單人saerom咁少相

我蝦翁得一張

超多娜景呀

我娜景

垃圾韓國d周邊檔
搵左幾日都見唔到有fromis周邊

我地呢D 二線團 ...
點解我地明明都係 Ment 出品 ...
明明都係選秀 ...
點解人地就咁紅 ...
我地就要咁 ...
真係講出嚟都無人識

佢太跳跳紮
坐唔定
我鍾意靜少少既綸同宣
G1 留返比你

MC Megan yoyoyo check it

二咩線 九十線就有

美根真係好正

你想點

和平 我左邊你右邊 好唔好

啱聽
btw好鍾意呢對cp，之前佢地vlive唱既歌都有儲低

主唱line

我蝦翁跳唱都咁正

其實點解叫G1做美根嘅

好似係英文名叫Megan

Yeah MC megan

返韓國

返韓國都無用啦，佢地都應該有排空白

我最慘啦 一張單人彩煐都冇

有con睇喎 9月頭同中都有 好似係

慘

但你個名係瑞淵wo

乜野Con ? 有無資料？

瑞淵好qq
咁我始終都係 知宣 >彩煐 >瑞淵 嘅

明既
我都覺得蝦翁好qq
蝦翁＞娜景＞saerom

國兒點止睇3個呀。

我都估到係呢D拼盤Con咖啦
拼盤就算了
同埋9月1 .. 唔得啊

但都多謝你既資訊先

你又識我
我地見過?

見過你啦 男神
好似follow埋你ig

你係邊度見過我
你又知我ig

會員李瑞淵大神

我剩係知佢係忙內殺手

你係所有團殺手

我專一緊架啦

係咪joke

如果我ig搵你 你就知我係乜水 都係唔講啦

唔信你問下G1
我好錫佢地

專一邊個 銀仔？

咪搞我g1 你睇番蝦翁啦

國兒專一係咪juke

我娜景把聲真係好好聽

國絲應該都係鍾意D清純派嘅
清純團殺手

知宣呀呀呀呀
彩煐呀呀呀
瑞淵呀呀

好想見你地呀呀呀

好甜

要晚晚臨訓前開黎聽

日常爭女

唔使爭
蝦翁是我的

你引戰

我贏硬

走開啦你

你就走開啦 仲話咩是你的

蝦翁is my wife

是咪唔滿意

你睇蝦翁個反應就知啦

蝦翁:佢地竟然唔信我同國兒結左婚

笑話

國絲真係每句都笑話黎
可以考慮去開棟篤啦

駁唔到

我信成個音樂台啲人都會去睇

呢個我都信會

支持手足

Busters都啱 민지?

有幾個彩煐同小白既站都休站

做乜休站啊

個post好靜

靜到痴線

我講完好靜g1就出youtube flaylist比我聽

呢排好似已經多咗好多人講野咁啦喎

megan miss me?

其實仲好過打歌個排

想問下大家有乜野 Fromis_9 既周邊 ?
官方 / 非官方都分享下
非官方 咁邊到入手？

非官方就飯站野

官方就每次cb都會出的

飯站 , 係 韓國飯站 定 ... ?

當然係韓國啦

有無 娜琼 講中文既片比我丁丁？

先前唔記得樓上邊個 話去韓國
周邊店 搵唔到有Fromis9 既周邊
十線團嘅命運 ...
但我相信 五代女團 Fromis9 應該會出到名
之後我地呢班人都算建國功臣

利申：出道睇到依家，雖然先前稱不上飯，但一直都好感，有留意，有聽歌。 最近先正式飯 ... 算不算 愛得太遲 ...

前輩

上轉官方微博大把

我老婆
隻眼點解可以咁正 , 人又靚 ...

大前輩

前咩輩
其實我個陣都無乜點追愛豆學校
因為本來唔太鍾意睇綜藝
但個時睇Mama見到佢地有出道舞台 玻璃鞋
覺得歌又勁好聽，人既外表又岩心水
風格又係我鍾意個類
之後都有留意下咁
之後出To Heart , 作曲作詞居然係 이기 용배 ...
作曲作詞係我本來飯開個團既專屬作曲作詞家 ...
所以更加有好感
因為佢地作歌真係好得
本來To Heart個陣已經諗住當當正正入坑
但因為我自己本來有飯開其他團
我個心 覺得如果我飯 Fromis9 我會好對佢地唔住
所以我逼自己唔好睇 Fromis9
但有時開Youtube / Vlive 都係見到Fromis9 既野
試過睇過佢地D片，之後忍唔住幾日係咁重覆翻睇又翻睇
已經知自己遲早忍唔住
但都死忍
之後到DKDK 終於忍唔住
決定正式飯埋Fromis9 ,
人生第一次承認同一時間飯兩團
因為我本來追開就好專一 ...
但Fromis9令我著迷
我既知宣BB ... 새롬BB ...
太令我不能自拔了 ...

無玩開微博
大陸野無用
為咗睇娜琼講中文 ... 我會努力試試去睇下

論Fromis_9你地仲早過我啦
論韓星韓團 我就有D機會係前輩 , 但呢到喺Fromis9 帖
所以係計呢到既資歷
你地先係前輩
前輩大大

老屎忽 好屈

又你老婆呀 你地睇哂啦

Mama都未識佢地 咪岩囉 你咪我前輩nim囉

啦，熊貓留比你！
幫你把把脈啊
爽唔爽？

蝦翁 同埋 娜琼既老公埋嚟帶走佢地

知宣係我嘅！

其實呢 我係 知宣>彩煐>瑞淵

前輩Nim 笑咗
無咩話前唔前輩啦 痴線 大家都係育成會員 一樣咖 公平咖
最緊要我地呢D要團結一致
將我地班老婆由十線推到上一線

我知啊，你上次講過啊。
所以家陣推你去轉黨

冇用架 唔會比知宣唔開心架

但你個名 ... 知宣已經嬲豬咗

唉 好想見一次知宣呀

有機會嘅話，一齊見啦

冇啦 日日係香港做狗 邊有時間去睇

可能佢地會嚟呢

唔好呀 廢事比佢地知香港機場咁亂

幫似你呀 有得見

我未見過。。。

係咩。原來大家都係數據狗 我一直都以為你見過。sor

我係蝦翁老公

我係娜景老公

數據狗 呢個名 唔知點解好好笑

朴智媛老公留名

日常爭女 1/1

我係知宣老公

仲要爭我條女

咁係麻 日日係屋企睇數據

我寶正到

d眼神 我不行鳥

喂！！！！！！

連v live嗰啲都睇晒
人生仲有咩意義
幾時先再cb啊
開多啲vlive都好吖

翻睇再翻睇係最好既選擇

我成日都翻睇又翻睇

我寶唱歌好好聽

咪咩先

你睇番蝦翁啦。。。

我不嬲都睇蝦翁架

咪同我爭智媛寶

其實我都重複睇咗好多次
尤其是依段v live, 兩個都好痴線

邊位係蝦翁老公？你老婆搵你啊！

邊位係G1老公？你老婆搵你啊 !

我係知宣老公啊！我知我老婆搵我啊！

蝦翁老公再次報到

btw又完左一集pd48

先到先得 送完即止

恭喜得獎幸運兒

又喊又笑傻瓜狗竹一隻

恩英呀

夜媽媽 仲唔訓 原來喺到睇恩英

foul左

成班夜貓咁夜仲睇 ...
我都睇緊 ... 翻睇又翻睇都係咁正

個po過左1點先最多人

特登唔入pd48 post就係唔想劇透住⋯⋯⋯
垃圾stone同ajy咁樣玩恩英

啱啱睇返나무위키
原來仲有好多radio未睇
同埋약속회fancam

回家啦你

靜

蝦翁

蝦翁G1兩個一齊

我 g1 你 蝦翁

G1 蝦翁

咪啦你地

你地爭蝦翁啦。。。

蝦翁係我既
唔使爭

@會員方圓不一

fromis_9 po的日常就係瘋狂爭女

好彩我g1寶冇人爭

笑 swagger同彩煐就真係冇人睇啦

我都睇swagger架

你大神 你話係就係囉 我數據狗冇聲出

你先係大神。。。。

我日日係上網睇 點會係大神 係數據界我可能係嘅

你幾時都係大神。。。。

我日日淨係上twitter down圖 做數據狗

你估我唔係咩

你地個個都一有資格爭女 係得我冇姐 知宣又比人爭左啦

你仲有彩煐

算啦 好快就又殺多個人出黎話睇彩煐 同瑞淵 我都係算吧啦

鞏固地位啦快d

一次過滿足你兩個願望

小白老公！你老婆悶到訓喺扁咀仔啊！

娜琼老公！你老婆咁靚，你真有福氣啊！

傻豬！我點會掛住講人地老婆而唔記得你呢！？ 我的可愛知宣

唉 想去韓國見一次

娜景老公留名
依樣我都明既 唔洗成日講出黎

想認小白老公

weekend又到我出場
bb想j死人咩

Jed thx

呢張堅靚

佢大脾同手臂粒性感小尤墨

狗竹是大家的

非也非也是我的
肚腩仔

好奇一問我地依到有冇人唔係數據狗黎

新飯 暫時仲係數據狗
過埋呢個月返韓國搵佢地
知宣BB要等我啊

我蝦翁呀

嘩 我蝦翁好童顏好正呀

日常爭女 唔知幾多次/1

原來係大神

暫時未係

記得同佢講連登有班痴線佬
[black]順便提下有條撚樣好鍾意知宣同彩煐[/black]

順便同佢講埋條撚樣忙內殺手黎

白知憲 不了

你不了呢個忙內姐
其他忙內

冇啦 依家好專一 專一fromis

我會幫你轉達 "有條撚樣好鍾意知宣同彩煐，但網名叫做李瑞淵，佢居然無講自己鍾意瑞淵 ... "
我一定會幫你轉達

我會講有班連登痴線佬咖啦，
不過可能到時有其他連登巴打一齊去呢～
到時大家一齊講

笑死me
多謝提供笑話

팬더

瑞淵係最近先沉船 熊貓妹好得意。

咁你話啦 你依家仲有係其他post見到我咩 其他我都脫哂啦 得返fromis

宇少就cb

新屎坑

有機會見到智媛記得同佢講話有個人好鍾意佢

無機會

飛去搵蝦翁未

gb左點搵

下次cb

岩岩先gb咁快講下次

喂 一齊飛

想date me

你男定女黎架 絲打怕羞

你真絲定假絲

真

有名你叫

唔係話網絡冇女人架咩

我做証

有殺手做證架

Cb團 飛未

好健康嘅膚色

唔關我事呀 真係脫左

試下唔好講我睇瑞淵 淨係話有個香港人好撚鍾意知宣同彩煐得架啦

人人有份 永不落空
請各老公認領返自己老婆 每人限認領老婆一名

1. 노지선 知宣
已認領 ! 知宣老公是也～~

2. 송하영 蝦翁老公請認領～

3. 이새롬 賽綸老公請認領～

4. 이채영 彩映老公請認領～

5. 이나경 娜琼老公請認領～

6. 박지원 G1老公請認領～

7. 이서연 瑞淵老公請認領～

8. 백지헌 小白老公請認領～ ( 忙內優惠 Gif圖 )

9. 장규리 圭悧老公請認領～

蝦翁老公在此
想認埋其他

我其實都想認埋綸
日常爭女 已成本帖文化

G1老公（永遠）係到

幫熊仔巴認領左娜景先 我自己順手認領埋小白

成個連登我諗應該係得我地咁痴線
得9個女仔都可以慢慢分
人地可能AKB個D , 48個都被秒殺

我老婆係唔需要人認領
蝦翁is my waifu

我認左喇 走啦

斬巴 忙內line

我覺得幾好 唔洗爭

邊係。。你望下蝦翁

實力相均先會叫爭
我蝦翁呢d就唔使爭
因為是我的

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel?

走火入魔

直情正啦

娜琼話：「가지망~ 가지망유~ (唔好走啊～唔好離開我啊～)」

個腦有聲有畫面

佢ff得太多

究竟蝦翁會花落誰家

我地呢D都係睇戲 食花生算

我知宣

知宣都開始爭了

不嬲係我知宣 洗乜爭

你係大神 你點話點好啦

你先係大神 你話你知宣 我就收皮啦

明明呢到你最大粒

係咩

隻peach我託朋友送。。

知宣係我老婆！
我老婆係知宣！

都話你係大神架啦

又唔係我親手送比佢

已買知宣同款 又破產了

死窮撚 買個耳機就破產 慘

話說呢場Vlive, 埋尾瑞淵...

喂。。。

唔望鏡 都咁靚
老婆，點解你可以咁靚嘅？

想搶知宣

知宣係我嘅
老婆！如果有人蝦你或者想將你搶走，記得出拳打死佢

知宣：「知道！唏！」

加油呀

又係呢條友啲圖

邊條友？佢D圖有乜問題？

下 張張都走焦喎

啊 ... 我呢D唔識攝影 ...
唔識分影得靚唔靚
只係用大眾眼望個人靚唔靚
我眼中只有知宣 ...
不知張圖影得唔好

你勁啦

你又串呀 送左隻公仔大哂呀 成日串我未去過
你贏囉 係大哂嘅

我點敢串你呀 你大神喎。。。

送左隻公仔就係到串人

..

離開呢個傷心地算啦

飛

離開連登炸 屌你

又串

試下一齊飛

冇錢 岩岩買完耳機

盧知宣同款個隻？

想買朴智媛同款相機

我的寶貝妖精～知宣寶寶
지선아 사랑해~❤️

邊個睇火影

各位有好好的消暑嗎？今天已經是立秋了。
可是還是很熱很熱 ... 所以大家要小心暑熱呢～
#還是家中最好 娜琼休假中 火影 冷氣充足～

果然係娜炅

有冇人飛去同佢做螺旋丸

我千鳥幫佢那個都仲得

想同佢瘋狂研究體術奧義

唔識火影 . 動漫野真係乜都唔識

表蓮華佢

表蓮華捆綁play

夜媽媽睇埋呢D野
因住腦充血同埋谷精上腦
雖然我都有睇

多謝分享

韓文大神

係啦 咁就破產啦

買朴智媛同款相機

想揹瑞淵走

睇你買

咁我揹你

呢到有無韓文擔當？好奇一問

你

唉 ... 好想去睇 偶像運動會
預錄應該係8月19,20 ...
明明中秋係9月尾 ...
9月中既話就可以申去睇

老婆～點解可以咁可愛嘅？
지선아 ~ 사랑해

以前有人整的 不過潛左了

想見g1

想聞

假髮黎喎

話有洗頭水味呀

好撚變態

咁要奶下先知

有賽綸d汗味同DNA

G1個下

想比蝦翁聞多d

我日日聞蝦翁

好撚痴線

日常爭女已經升級到要用鄭子誠gif黎挑機

呢個係一個唔太好既現象

之後仲會有咩方法爭女

早抖啦咁多位

迷人狗竹
狗竹迷人
呢個揮手真係正撚到

16歲(專業)

狗竹快啲返黎呀

果然係프로(pro)미스나인

會員李瑞淵埋嚟JJ先啦
有好野益你

이만큼 ~ 이만큼 ~ 좋아해 ~ 너를

呢個高汁

唉 瑞淵呀 知宣呀

綸綸 比兩個心我啊
Heart To Heart To Heart ~
係"Two Heart" 啊

國絲眼紅 唔抵得 綸綸 比兩個心我

睇咗 IG 未啊你地？

娜琼 好QQ

娜炅都陷入戰爭了

咁又唔好咁講 ...
我團飯嚟嘅
娜琼我唔會同大家爭，但我都會睇佢支持佢
娜琼留返比你地爭

牛奶妹

fromis_9 fighting！！！

你個個係 Fromis_5 炸
比個 Fromis_9 你地啦

好靜

你地唔出聲炸 ... 我想出聲咖

我亂打的，可是我贏了嘛～

介紹件唔知咩口音pizza同舊冇晒嘅ice cream you scream gimme that gimme that ice cream

ice cream cake正呀

G1講英文好正

同我傾得多

G1 咁有外國accent 嘅

咁我傾得多咪有

傾得多

收嗲啦

原來見過 屌 又話冇
你就好啦。。

未見過呀屌。。。

唔知知宣同彩煐識唔識英文呢

知宣識啦

應該

屌 你又知呀。。

我估。。。

又飛LA了

我蝦翁 saerom 娜景

又想搞我娜景

係囉

我蝦翁真係好正

你唔係以為咩都係你呀

搞我娜景同你死過

上面除左我之外已經有人搞緊

斬巴無問題啦 你咁蕊就

球證 not fair
我咁專一

日常爭女

娜炅 1/1
蝦翁 1/1

啱我法國原來我剩係follow左依個G1站

係咪要VAR先?

Follow得好

啲圖幾高汁

係，有d站執到好過份

推到變哂做白人 識發光咁

呢個站d圖唔會執得太過份，唔錯，我都幾鍾意佢d圖

執唔執都咁靚

呢個真

短綸好撚正
快d整返短髮啦 ...

無限翻睇又翻睇

依家唔係短髮咩?

唔係駁長左髮咩

依家

係。。。

一秒將我變成人渣咁話啦喎 ...

短綸

嗱我就無咁嘅意思 只係唔好用食咁姐
但如果你要咁話自己我都無計嘅

我家娘子知宣 一搞 綸綸 佢就縮

繼續gchi下狗竹
唉覺得狗竹d自信心比ajy撚到沉晒

新飯留名 見唔到信和有碟買

九十線團d碟係難搵d

唔好話信和冇 我係韓國都見唔到
記住多啲入黎爭下女

睇開邊個

咁多人去成日韓國

追星係咁咖喎

我真係好想買黎keep住

不是唯飯 其實係由idol school果時已經追緊

我記得上星期去好似To. Day都仲有

搵日去信和望下先 屋企太多碟了 要搵個位放

feel到佢已經放棄左自己 下round走都唔出奇 唉屌

回來吧狗竹

祝預黑佢個D全部無好日子過

其實我最驚係佢無自信到覺得自己唔值出道，想唔歸團做翻練習生

我都係擔心呢樣

唔會掛

真係好撚難講

靜撚到

就嚟 (6) 邊個會出手開？

日日都投

有1個負皮是我比的 反省下

做咩姐 叫下個名都唔比

叫下名要流哂口水咩

my waifu係咪正呢

正咪流口水
難聽娜景唔正

咁你日日叫哂50個waifu咪流好多口水
辛苦哂你啦

唔好成日聽佢地9up啦
我睇黎睇去都係個幾個架咋
蝦翁呀娜景呀saerom呀個d囉

你有幾芯唔洗聽人up都知啦
但你係到都幾好
定時定候有笑話提供下

久唔久咪入黎R下水吹
見呢度無乜人支持我蝦翁

我老婆蝦翁訓左係我隔離

咁你又真係諗多咗

你班ff怪速速離開啦

我好正常嘅
唔似得班FF怪 ...

啱啱先同娜景傾完電話黎
話蝦翁尋晚瞓教唔知鼠左去邊

日常爭女正式開始

你班友ff少陣啦

好掛住知憲

FBI is coming

有無知憲手機wallpaper

你想要咩類型先?舞台定便服look

無論佢咩造影我都接受

便服正好多

我老婆回來就好 咪q再喺公比人撚
媽媽同女兒喺屋企等緊你喔

小白呀

小白得我先可以叫

麻煩過一過黎美國大使館救我

唔爭在飯埋忙內line啦

如果唔洗煩國絲成日搞我娜景應該可以嘅

娜景係正呀嘛

建議你 蝦rom line

想打搞小白

日常瘋狂爭女

小白係我既

開post係咪跟template 開就得

想飯white大大 啲圖好高汁 雖然唔睇白知憲但都follow左

一向睇開我蝦同saerom

成班戀童變態佬

一係就無人搶 一搶就個個都都爭

小白我話知你地班戀童狂魔點樣爭啦
你地拎去分啦

總之唔好同我爭
知宣係我嘅！
지선이는 내 꺼야！

我愛知宣 知宣愛我

지선아 사랑해 !

小白小白小白

不得了 我老婆蝦翁好正

留意番係我waifu
btw不嬲正

走啦

佢前世一定係英雄黎

應該係好靚仔

saerom G1

佢只係屬於我

終於就嚟爆 (5)
好期待

冇人 好靜

十線團 係咁咖啦
我永常在
永不離棄 Fromis_9

時間到 又準備搶女

過多1個鐘左右先

就黎可以整個搶女list出黎

蝦翁-->娜炅-->小白-->蝦翁-->娜炅-->小白-->loop

要轉搶G1

咪啦你地。。。

搶未

新po已開